墨跡Online - 慢服設置回味最初的墨香 忠實團體，誠意製作

墨跡Online - 慢服設置回味最初的墨香
忠實團體，誠意製作
「墨跡Online」採用懷舊慢服設置 找回您十年前的童年回憶。
→人物出生點迴歸最早版墨香的蘭州地圖
→遊戲設置經驗5倍，技點5倍，掉落10倍，金錢3倍
→查看百寶功能，增強遊戲清晰度 給大家公平耍樂
→增加元寶比武系統，玩家自由挑戰 增加樂趣
→內置掛機，打寶沒煩腦
→地圖逐級開放，讓大家再次細細回味和熟悉當年的每一個角落
→在綫拿泡點即可購買全部符咒，享受花錢和不花錢一樣的待遇
→基本時裝通過商城元寶獲得，其他時裝通過BOSS掉落
→遊戲不出售多福卷，只可通過活動或元寶寶箱，BOSS獲得
→武器，裝備,技能保持原始，享受組合強化殺人的每一分緊張和心跳
→只要您來，一定讓你找回十年前墨香的味道！
網址:
粉絲團FACEBOOK:
宣傳帳號:
"
宣傳帳號請打上你的帳號 感謝大家支持
完成後請聯絡我並貼上証明 謝謝

[quote]墨跡Online - 慢服設置回味最初的墨香
忠實團體，誠意製作
「墨跡Online」採用懷舊慢服設置 找回您十年前的童年回憶。
→人物出生點迴歸最早版墨香的蘭州地圖
→遊戲設置經驗5倍，技點5倍，掉落10倍，金錢3倍
→查看百寶功能，增強遊戲清晰度 給大家公平耍樂
→增加元寶比武系統，玩家自由挑戰 增加樂趣
→內置掛機，打寶沒煩腦
→地圖逐級開放，讓大家再次細細回味和熟悉當年的每一個角落
→在綫拿泡點即可購買全部符咒，享受花錢和不花錢一樣的待遇
→基本時裝通過商城元寶獲得，其他時裝通過BOSS掉落
→遊戲不出售多福卷，只可通過活動或元寶寶箱，BOSS獲得
→武器，裝備,技能保持原始，享受組合強化殺人的每一分緊張和心跳
→只要您來，一定讓你找回十年前墨香的味道！
網址:
粉絲團FACEBOOK: